# VOYAGES IMAGINAIRES

## CAPTER AVEC UNE CARTE ARDUINO

Une carte arduino est équipée d'un capteur PIR de détection de mouvement et dun capteur RFID RC522.
Elle envoie, par la liaison série, le niveau d'activité des mouvements et les tags RFID repérés.

Le programme pour arduino est ddans le dossier [**arduino**](arduino)


